正式同班廢老宣戰

是咁的
話說我今日返完工 攰到仆街
夜晚就落咗樓下海濱長廊到跑步 諗住輕鬆下
點知一路跑一路索住班廢老噴嘅二手煙我就大口吸 佢哋就大口呼
屌你老母！！！ 而家返完工 跑下步都唔得
係唔係想逼死我呀呀呀呀！！！

決定去考政府 做控煙辦 捉撚晒你哋
逐支逐支煙塞落你地個口到

去gym room跑咪冇人食煙

你係bot

想順便睇吓海景呀嘛

控煙師

其實樓主純粹想考政府 而家喺度借啲意話針對廢老咋嘛

死藍屍

你係唔係成日睇印仔po pr

pr

控煙辦好似去開商業大廈後樓梯捉食煙